龜公Henry Kissinger: 習近平說他寧願和Trump打交道, 嫌棄「民主黨」

美國龜公Henry Kissinger當年促成美國與中共毛澤東建交....之後, 一直長期親共

中國打貿戰+挑撥 季辛吉傳話︰習近平寧和川普打交道
2019-12-19 16:40

〔編譯楊芙宜／台北報導〕美國財經媒體CNBC報導，白宮經濟顧問庫德洛表示，前國務卿季辛吉（Henry Kissinger）11月下旬訪北京，2次會見中國國家主席習近平；季辛吉2週前替習近平向美國總統川普傳話，「習近平說他寧願和川普打交道，而不是和民主黨」。

庫德洛不願證實，96歲的季辛吉是否為華府和北京幕後溝通管道之一，但意有所指說，「嗯，現在你正涉及家藏珠寶和價格」。

季辛吉2週前訪問白宮，庫德洛已把季辛吉幫習近平傳話的細節，呈報川普。

值得注意的是，季辛吉赴白宮時間落在12月首週，也就是美中頻繁談判第一階 段貿易協議之際，外界關注季辛吉是否扮演北京向華府遊說的調人。季辛吉發言人沒有立即回應CNBC詢問他對庫德洛說法的評論。

根據庫德洛，季辛吉上月和其他大咖訪問中國，並二度和習近平會面；2週前傳話，習近平認為民主黨將不會談論關鍵的貿易問題，而是只會繼續談論人權和其他事情。

庫德洛隨即補充川普也關注人權議題，「現在，我這邊必須謹慎，川普總統明確表示，我們支持香港自由、民主和一個和平的解決方案；當然，我們也反對暴虐對待穆斯林和維吾爾人」

Solomon Yue都公開串爆Henry Kissinger (雖然Henry Kissinger都係共和黨人)

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

變撚咗 中共傳聲筒

Solomon屌佢屌得好應

英國先係主線呀！！

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

仲有費正清果d
明明美國政府識搵人研究日本 有本菊與刀
但當時大部分 漢學家 都超奶共

正所謂老而不死...

Kissinger老謀深算
佢同得維尼有計傾，即係分分鐘有利可圖
當年秘密拉中共抗蘇聯賣台灣都係佢deal出黎
一個沾滿鮮血既惡魔

好多係天安門已經醒左，但仲未意識到支那咁大威脅，宜家新個批已經唔同晒

Btw 支那仲要條近百老野傳話，反映支那真係無人可用，係好事黎